國安法第一日，北水凈流入破200億

北向資金淨流入200億元，滬股通淨流入135億元，深股通淨流入65億元。

係咪日日都咁多水先？

散貨！

鬼叫美國準備搬石頭咩

今日成交額幾多億？

1759億

港股通資金對匯率冇影響？成200億出左黎匯市郁都唔郁

有幾多比晒佢，真心相信已到高位

利申：投資個人決定，不要盲信他人

入得就出得，基本面冇好轉，三幾日又碌番落去啦

我都唔信中共會無止境托市，我相信係中共刻意製造牛市吸引國際資本繼續投資港股

200億 係北上 唔係買港股

咁撚愛國既
平日冇記錯差唔多狗也不屌

歡迎國家隊

有無人可以話比我知有乜利好消息升到咁？
唔通真係立左國安法 長期穩定？

真係托緊？

本多終勝

港股點會跌

惡意沽空會違反國安法

善意沽空提醒國家隊股市起泡了

仲坐緊艇，可摸耳托大力d比我走

解讀究竟沽空定流入北水多

多謝呀爺

連登仔：托市

資產買賣唔關貨幣事

升唔起 垃圾